警察儲蓄互助社 資產達一百億，建議捐50億賑災 救助同胞！

係時候要發揮愛國愛民精神

支持

共產就是
共你的產
互相幫助
為左國家
個人利益算得係咩

香港市民代表季炳強（ID: XXXXXX)先生捐出收益一半賑災

幫佢地po過去微博先

國家富強，人民就安穩富強

捐咁少咁唔愛國?
一定係捐晒先，到萬一香港公安同志出事咪向十四億同胞慕捐，十四億人一人一蚊都有十四億人民幣 香港公安同志唔洗驚，一於一次過捐晒一百億先

揾人去savehk 分化

通知gPhone 叫佢出公開信

捐一半？咁少！

支持捐去大陸

支持香港警隊示忠
唔好利益當前就忘記國家

水災要捐了

係微博宣傳,黑警有百億貪款,支持中央政府充公救災

可能50億又太誇張
捐返本年利息收入1-2億都好正常
舊年抗黑暴時14億人民傾盡全力支持警察
依家只係用錦上添花嘅利息去拯救民族
絕對應該

支持Gphone FB出post

有咩？

個Icon

存入支那銀行即係捐咗，提款即是擾亂國家金融

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

50億賑水災 , 50億賑糧災 , 仲有拾幾億

要啦

一講錢就唔愛國

你應該將呢個資料放上微博 tag埋當地各區政府、執法機關

Support

有黨照顧，最少都捐100億！
如果黨開聲，200億佢哋都籌到！

捐咁少唔夠愛國
國家有難呀

正所謂救急扶危
人唔到禮都到丫嘛

一早要啦，血濃於水嘛，要求警方互助社損贈50億，唔損正衰仔.....

警蓄互助

大家中國人互助互讓